3億行政費做乜撚

)2-c.pdf
第4頁
職津處推行該計劃的一次過費用，包括 $311,000,000
員工開支 $160,000,000
唔夠人聽電話
辦事處租金 $46,000,000
而樣唔知
資訊科技開支 $15,000,000
屌你乜資訊科技呀
宣傳及印刷 $26,000,000
印唔撚夠表
其他運作開支(例如數據輸入服務、土地查冊費、郵費) $64,000,000
而家要自己交郵費，同埋要數據輸入不如上網交
職津處也須設置辦公室自動化設施和電腦系統，所涉的一次過非經常開支總額約1,900萬元，會從基本工程儲備基金總目710電腦化計劃整體撥款項下撥付。
一共收咗3,400萬一啲都唔電子化

bonus 第3頁
職津處已展開推行該計劃所需的籌備工作。為精簡申請程序，職津處只需要申請人的基本資料以核對其申請資格。職津處會與相關政府部門進行資料核對的程序，從而減省申請人提供證明文件的需要。

自己落袋
好出奇咩

貪贓枉法 lor
明無?

痴線

人地曾俊華派晒比全香港

外判比銀行搞
每個人成本十幾蚊

真係高下立判

劏房波真係唔入流

撚屌波自己袋大大份
你仲話佢唔入流

九七後係香港要上位，從來都唔係睇你做唔做得野

又再一次證明啲高官有幾咁仇視香港人，擺明當啲人係乞兒，為難吓，撚吓狗咁，幾爽。

若然未報，時辰未到。放長雙眼睇吓你班狗官臨老唔過得世。

填表填餐死先得個4千
劏房波手指指就袋幾球

市民派4000，高官派2億

香港冇救，出到個咁既高官可以乜下場都冇

辦事處租金 $46,000,000
而樣唔知

有咁多政府物業唔用，係都要幾千萬自己租觀塘海邊甲級寫字樓

其他運作開支(例如數據輸入服務

原來員工唔做數據輸入

立法會全部親共就係人都知，泛民班仆街仲衰撚過建制

咁公道d 講，佢唔請人做，你2046都未拎到...

精神勝利法
佢地臨老肯定過得好過9成腥港人

員工開支 $160,000,000

但係
其他運作開支(例如數據輸入服務...
又分開計

即係洗咗億幾請嘅員工原來唔做data input喎

可能請人收form，data entry 外判比國內公司做

屌你老母劏房波，咁撚樣都過到骨

咪係 鄧小平90 幾歲命， 好誠實果個袁木都係呢幾年先去見毛主席

呢班官深知佢地愈狗愈長命
點會學薯片曾

仲順手將大家填嘅資料搬晒上內地

益邊個大業主?

狗官生活好
港豬落地獄

上次有無等到2046？

上次唔係劏房波做梗係唔洗啦
今次有冇搵銀行幫手？

每個細項都成千萬
香港錢係易搵

派落自己袋就真

你估仲係以前嘅正苦呀？

挑平時又係度笑it9

又話毒撚靜識對電腦

你宜家比幾百粒出來

it9都未必肯幫你做

擺明專登搞到勁煩 勁多開支
以後再有人叫派錢 就話行政費太多 唔適宜再派

貪污姐

唔派好過
留來發展

各部門 分錢

你 check 下個寫字樓業主係邊個咪知點解囉

On9佢就算而家暴斃死都過得唔知好你幾多啦
阿q

依個世界 愈仆街愈有得玩呀 你見有幾多個有錢佬係不得善終既? 窮人就大把過唔到世！

憤青恐怖到
我就寧願做波叔叔日日比你地屌
又唔肉痛既 住大屋大把津貼
十幾廿皮一個月

有保皇狗護住
你地都吹唔漲架
依加知道關愛座hunter點解放生保皇狗未？

發展？ 咪又係掉比大陸佬或者班高官手 香港人睇化左啦 仲望佢比錢發展

而家data entry係判去邊度做？份form重要填埋咁多唔關事嘅資料

你同佢定 咁鬼多錢就係攞黎養好條命 臨老唔過得世只係窮人先會擔心

比幾十億起條天橋

呢啲要推俾傳媒 議員質詢下啦

宣傳及印刷2千6百萬？？？
我樓下5毫子雙面黑白a4
4頁紙姐係1蚊

比盡你政府2蚊一份form好未
100萬份form都係200萬

幾多錢送左去宣傳到

唔喺咁點有錢落袋呀

不如外判俾大陸微支寶啦

事避嫌疑 無理由用同自己有關既公司或相熟公司
呢d先係一般做法 乜自己真係可以當政府庫房係atm?

肥水先入自己田

都係私相授受姐

搞到成pat屎咁成班垃圾

cls

創科局年年幾百億都話唔夠洗
整個網上申請都拓手爭

收萬八一個月, 差唔多啦

政府office自己都冇位

不過啲位用黎擺文件

左手交右手

講左好多次，呢個財政師呢個位，真係靠關似拎番黎，佢完全唔識財政呢方面既野

垃圾波

除左呢樣，要交咁多證明，
其實有冇人覺得啲證明係全部會落哂中共手上？
然後逐個計分，分高低端人口，
然後遲啲一違犯23條，就凍結戶口資產

資訊科技 電子化

劏房波死全家

2019年用1919年方式郵寄對於月薪幾十皮支港弱智高官已經好先進了
3億行政費私相授受係常識吧！

你太天真啦
波波自己代左2億又話你知咩

DATA ENTRY

宣傳費，波波會見傳媒：1千萬/分鐘

劏房波唔止第一次來料

廢人公職日常

Icac?
已經無撚用

CLS

我尻估

呢個政府真係九唔搭八

點解攻府唔能夠以民為本， 仲要成日搵位減低投放對市民資助 成間營商機構咁

向審計署投訴

美加過世

錢已袋 嘆世界

政府真係好顛

仲要派得$4000
薯片果陣$6000係8年前

有關連公司越多越多錢搵
大陸貪官都係行緊依個玩法

咁又唔好咁
幾十萬份form
仲要入完double check
要用幾多公墓員去搞
仲要俾廢老催快d過數
唔判出去俾人搞 , 真係搞唔掂
當然有一半錢係俾人袋袋平安啦

貪

派得果4k但sunk cost大到仆街，
唔洗設限，全部人派4千既成本都可能同依家連埋admin cost差唔多

1500萬寫個網頁出嚟
淨係得條link比人download個表格
你畀百五萬我做埋個upload system都得啦

我收5000蚊做

交個波俾我

咁咪有藉口搞到下次唔派囉

用行動証明新一屆啲官能力低到仆街
劏房波應該智力得38

查吓邊間公司接了，可能有新聞

反智嘅社會

有無得報下icac

當然啦

對 財 政 的 影 響
1 4 . 我們估計，推行該計劃所需的非經常承擔額為 11 ,3 16 ,00 0 ,0 00 元 ，
當中包括 －
財政影響
( ’ 0 00 元 )
( a ) 向 合資格人士 發 放 的款項 11 ,0 05 ,0 00
( b ) 職津 處 推行 該 計劃 的一 次 過費 用，包 括 － 3 11, 00 0
(i ) 員工開支3
160, 00 0
(i i ) 辦事處租金
4
4 6 ,0 00
(i i i ) 資訊科技開支 1 5 ,0 00
(i v ) 宣 傳 及 印 刷 2 6 ,0 00
(v ) 其 他 運 作 開 支 ( 例如數據
輸 入 服 務 、 土 地 查 冊 費 、
郵 費 )
6 4 ,0 00
總 計 ： 11 ,316, 00 0
1 5 . 職 津 處 也 須 設 置 辦 公 室 自 動 化 設 施 和 電 腦 系 統 ， 所 涉 的 一 次 過 非
經常開支 總 額 約 1,9 0 0 萬 元，會 從 基本工程儲備基金 總 目 71 0 電腦化計
劃整體撥款 項 下 撥付。

佢改左份文件? 我都唔明佢寫咩 推行該計劃所需的非經常承擔額為 11 ,3 16 ,00 0 ,0 00
113億?

下面又寫總 計 ： 11 ,316, 00 0. 連份野字都打撚錯?

樓主自己改晒佢d錢?

On 9

辦事處租金 $46,000,000
自己地方交租？？？

比班高官叫雞用晒

交租俾啲親戚 / FD 囉